點解長沙灣會有咁多鴿

一岀地鐵岀口果個位 多到好撚恐怖 附近燈柱下面全部雀屎
有無人解釋下係咩現象

有人餵